致ex 勝利(已失敗)的一段話

我無出軌你屈我出軌。
原來出軌個個係你
我發脾氣你知我實哄返你。
你係個幾日即刻同新女一齊
覺得人靚女小小，型小小，你個type就飛我block哂我。
再講我有乜差？你知我媾條仔有幾易，我有無？同人食下飯想同人無負擔傾下計你話我出軌。
我養你咁耐，買電話，比錢你，全家對你好好。
我因為你病發入左精神病院九日，你上人屋企扑野，你理都無理我。個九日我成世都會記得幾痛苦。
同你一齊年半，你搵條識左個半日既女落我面。你估你個幾月前偷食我唔知？
你20歲未玩夠慢慢玩。有報應個個係你，唔好成日咒我。
我要既係結婚對象，我唔細，你竟然咁對我。

佢係咁

鞭

下一個男友 不要再找勝利

我知道都分左手就無謂再講咁多野, 雖然我覺得你都未必會睇到或者你見到只會覺得我好煩, 都隔咗咁耐點解仲唔放低, 放心我係唔會去搵你或者點，我放唔低唔係因為我仲愛你，我只係放唔低回憶，唔明白點解自己曾經愛過嘅人點解可以話變就變然後傷害自己。
我只係想透過呢到同你講幾句說話。首先想同你講聲生日快樂, 希望你以後過得開開心心, 搵到份好工, 佢以後對你好d, 令你多番d安全感。
講真嗰句，我已經知道晒，雖然我有好多方面都唔明白點解你咁做，但學你話齋，知道咗咁又點咪又係會傷心都改變唔到d咩。唯一希望你可以明白你做嘅野係可以好傷害到另一個人，如果你係唔愛嗰個人或者鍾意咗第二個，你就坦坦白白講出黎啦。一個又一個嘅大話同藉口只會傷害得更深。
雖然我仲係好憎你，但都希望你之後可以過得開心。
多謝：）

You were my everything.
你尋晚喊住問我仲愛唔愛你
我愛你 我好愛你 我仲係好愛你
但係勝先生
我有幾愛你就有幾憎你。
你成日話我幼稚 你呢 你自己好成熟咩？
成熟啲啦
你自己知道我地永遠都冇可能一齊返架 條路你自己揀架😇曾經我為左你可以咩都唔要 你當時唔識珍惜 而家後悔？ 太遲啦。
不過我真心多謝你
你教識左我好多
最重要果樣野係無論點愛一個人 都唔好俾果份愛超過左對自己嘅愛
因為冇人一定會陪自己行到最後 除左自己。
我曾經用足12分既力去愛你 少少都冇留俾自己
我學識架啦 以後無論點都好 最少留6分俾自己 其他4分再算
我諗我唔會再咁愛一個人
唔會再肯日日陪住
唔會知對方想要咩次次都扮買野飲扮去廁所買返黎俾佢
唔會為左又可以返工又見到而返埋啲辛苦工
唔會成日半夜三更去樓下等到朝早哄返對方
唔會再哂成千蚊夾個百幾蚊買到既公仔
唔會用銀行一半錢幫人慶祝生日
唔會十號風球on99行路去陪人
唔會愛一個人多過愛自己
.
多謝你 教識左我點樣愛自己。雖然好痛。雖然學費好貴
但係我諗我學識啦。
我愛你呀 但係唔好再做啲野破壞你喺我心入面嘅回憶啦好嘛 你曾幾何時真係我全世界 但係而家 不了。 睇住啦 會有報應架😇

同你散左之後諗左好多野
我唔知原來我一直比你個feel係唔好, 所以你唔識同我溝通, 我仲以為我地一直好地地, 但你係忍緊我
我自己對你一直有啲內疚感, 亦有時覺得真心唔太夾
但其實我對你既感情係慢慢加深, 對唔住,我到散左先知其實我好重視你
我自問唔係唔識珍惜你, 所以唔鐘意比嗌交食左本應甜蜜既時刻, 所以我會 嬲你一陣就同你講番sorry
但原來喺你眼中我係好麻煩, 成日嬲, 成日都要你氹, 我地仲有好多好多既誤會

我唔怪你唔同我溝通, 我明大家都有責任,
但既然將誤會講番開, 點解唔慢慢相處多次

我應該真係唔了解你, 但係我地兩個想對方開心既心係一樣, 只係方式錯 ,點解要去到散, 了解係咪唔可以用時間建立番...

其實我明知你好多缺點, 你又唔成熟, 又鐘意逃避, 又唔太諗人感受,
朋友都話放棄啦, 佢又唔係特別好,
但係點解我仲係好想你番黎,無論佢地話你幾差都好, 喺我內心你都仲係好好,
或者因為真係太鐘意你啦

可唔可以當我想停留喺你身邊既時候,你都一齊同我經營番段關係

v_f, 唔知你會唔會睇到, 但我好似得番連登可以比我出下聲, 我已經唔敢再同朋友講你,日日都講你真心好煩 😂

今晚上我屋企

雞

利狗唔敢入嚟

.

波台狗咁仆街架

25/10 禮拜日20:00
12港人關注組Facebook會有網上集會
請大家一定要支持